屌 岩岩全橦樓響警鐘

嘈到醒曬 有冇人知咩事

警鐘響都唔走

我好似知你住邊

我都知你住邊

我知哂你地住邊

原來咁多連登仔住我附近